夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

玩完刀

goodnight

早左

:

廢ching need help

up乜春

早抖

夜左

help me

88

訓

help me ko 甲由

幫唔到

。。。。

我屌你 咁你仲有咩用

我d兄弟黎

甲由必須死

肥糖

訓唔著啊屌

幫我殺埋

殺埋你

人生冇意義了